女人揸棍波同男人有咩分別

冇

手勢唔同？

睇錯女人揸波

vivi tam.jpg

職業病